今晚就要飛過去對利物浦 而家學踢波仲嚟得切？

踢防中
我應該主要練邊幾樣嘢
唔洗太精 希望今晚做到摩迪嗰種控場+少少派路式長傳 護球方面似少少普巴就ok (其實唔太想做防守 不過要頂軒隊嗰位)

控球過人都想學少少 模板係洛賓 (始終偏向鍾意單打進攻)
細個學過啲踢波 啊sir話係有天份 不過懶
有無手足幫手執下波 做下雪糕筒

練做燈就夠了

你頂軒隊個位就岩, 佢做開後備
平時係更衣室都係比人往死裡打果D狗黎

學好啲英文先啦

@陳耀

利物浦之後就靠你啦